大陸導遊：這是窮人的房子啊！

個大陸佬帶幾團人
指住公屋講呢句嘢

利申
香港係窮嘅大陸人先會來

佢係咪想講窮人都有呢d樓住

捉佢地去參觀深水埗土瓜灣既劏房同籠屋啦, 仲有天橋底, 果d先係窮人

係咯，香港咁窮咁落後，唔好再黎啦

求下你地唔好打救香港人

係嘲笑嘅語氣...

on9, 都未去劏房睇, 睇完實大開眼界

其實....佢地以前偷渡落黎既可能仲衰過留係大陸,
大陸人而家好撚富貴

有錯咩

不了啦
住緊公屋嘅 香港人唔會窮得去邊 甚至係中產....

但新移民就....

佢地睇緊樓，第時落離就住衣啲

香港有3份1都係窮人

可能3分1 都係大陸人

真 個個唔係收村就賣地 幾百萬咁袋
有d位置好既自己拎黎起樓起廠起舖租出去
一年收既錢多過香港打工仔既年薪
我地就俾錢供樓 佢地就樓養自己